# Правила написания сваггера

### Изображения

При описании изображения необходимо указать максимальный размер файла для последующей валидации:

- в поле `maximum` указывается значение в байтах
- в поле `description` для удобства можно писать сконвертированное значение в нужную единицу измерения

Пример:

`10485760 / 1024 / 1024 = 10`

```yaml
profilePreviewImage:
  type: string
  format: binary
  maximum: 10485760
  title: Превью изображения
  description: Файл размером не более 10Mb
```
